觀塘線又信號故障，今次到樂富

樂富+1分

屌你老母趕緊返工啊啊啊

列車減速行駛，六分鐘一班

全線？

全線+5/10 minutes
候車時間+

趕住返學
今次又遲到了

Shit

暫時都算順

部車行到好撚快，搞乜

快過平時，安已不

喺九龍塘站等咗三班車先上到

我11點35喺黃埔上車，依加先到彩虹

淨係開門閂門都差唔多成十次

好彩唔係朝早8點

仆街啲司機玩飛車？ 揸得好撚快

突發! 軌已出

利申講笑
係我出軌